有無係京都大阪嘅巴打

京都係咪落緊雪

大阪 天氣報告話聽日落

新年前後機會好大。

想屌日本妹！

應該凍到震

今日未見落雪，但天氣預報話凌晨有機會

31號去 仆街啦 驚凍死

喺名古屋 聽日落大阪

大阪有都唔會好大，上年好似落得3次。
過京都機會大好多⋯⋯

一樣31號去
得件大褸 到時凍死

我都係31號
想知邊到近近地有雪景睇

又係31號
諗住一路北上直到睇到雪為止

我有次二月落到東京遇上寒潮，向條街 d 風吹到含含聲著住既褸同頸巾都唔夠暖，之後去藥妝店買左包暖包，埋兩個向褸袋，褲袋兩邊更各一個，之後向條街行都已經好好多。

一落機直上京都先
新年個幾日係咪咩餐廳都唔開

都唔係 有啲餐廳都年中無休
你要查下

我都係31號去
一個人周圍行~~
仲想上貴船, 希望唔會凍死

上貴船好似會變雪條

帽 手套真係好重要 快啲買對

冇帽...要去uniqlo買返頂~

小雪 京都就會大雪啲
凍到仆街

爽 終於有冬天嘅感覺

未來呢幾日黎既朋友
洋蔥式著法 一室內就有暖氣
無得解甲 會搞到病

大阪無雪睇架 睇雪要北上

著d厚socks，腳板底凍就好似永遠都唔暖咁

1月1無乜鋪開 類似我地初1咁
旅客區就無影響

祝大家開心假期啦

當然.. 如果有興趣既睇下我Chanel, 同呢個名一樣

Andy gor